曼聯咁出局好有可疑

日頭爆單老鼠安偷食 半夜就曼聯出局

根據睇美劇咁多年，要轉移大家既焦點就係整一單更大既新聞

你懂的

少左張圖

今晚利出局仲爆

迪基亞咁樣痾蛋就知有可疑啦

唔好
準備all in 為求生活好

樓主發現點貼圖都無人理
所以想搞搞新意思

留力幫利奪冠

今晚利記會幫曼聯轉移焦點

曼聯出局係好正常只不過係手足為咗寸而寸

抽水抽到咁hea點x得